有神嗎？ 不可知論者 (Agnosticist) 可能比無神論更誠實

Leonard Susskind，美國理論物理學家，美國史丹福大學教授，美國國家科學院院士，美國藝術與科學院院士。

唸中學時和父親一起做水管工人，後來決定改行去紐約市立學院唸物理，並在康乃爾大學取得物理博士。弦論的創始人之一，他和其所領導的研究小組並提出宇宙的發展需要一外在的力量（agent）來參與而非自身發展的看法。他也指出黑洞不會消滅資訊，霍金後來也同意他的看法。

up mug 9

標題與內容無關

睇下條片先啦

咪睇撚咗囉
誠乜撚野實
佢甚至連不可知論都唔係，佢認為連條問題都係ill posed嘅

無睇條片，樓主係咪想講連物理學家都支持new age？

樓豬英文差定點
條片講嘅嘢同你啲字完全相反喎

片中Leonard Susskind 話點都有 "curtain" 存在。

兩回事
個比喻係講緊唔可以知道所有嘢
同你篇文講嘅外在力量有乜關係

不如你post返原文個source啦